+++
title = "组件访问平台的 API Server 时，提示 Token 过期。"
description = ""
weight = 10
+++

**问题描述**：组件访问平台的 API Server 时报错，提示 Token 已过期。

**解决办法**：使用原有账号重新登录容器平台，获取新的 Token。

**操作步骤**

1. 使用原有账号登录平台后，单击页面右上方的 **账号名称 > 个人信息**，打开个人信息页面。

	**说明**：Token 过期后，使用原有账号重新登录平台时，平台会自动生成新的 Token。

1. 单击 Token 属性右侧的 **平台 token**，在弹出的对话框中可查看、复制平台 Token，并了解 Token 的使用方法。

